抄luke paul vs ksi

兩個friend 底
廿億賣別墅
一球就搞到宣傳值啦

係咪宣傳真係重要咩